美國搞民權法，929同101仲使唔使出？

係咪坐定定等就ok？

認真問？

又想帶風向？

出，賀佢老母國慶！

出去同我返工！

［霞姨！］十一有工開

10 1舉制裁名單 應該唔錯

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

唔好激嬲共產黨呀